嘩 好撚大穫....

我知道香港人好有愛
有錢就錢 有力就出力
但出還出 都要有腦咁出
大佬呀 啲劵都要錢買㗎！
就咁擺係地下 有啲仆街藍絲一手就拎一疊
一陣要撤嘅時候 物資又拎唔切
最後放哂係到
又益哂班狗 搞唔撚掂
唔撚再可以咁！！！！

1）最好每個區放置街站 等人有秩序咁拎

2）放一啲信任得過嘅鋪頭
（例如 提供裝備或飲食業個啲地方
等手足可以經過上去拎）

記住
Gear好重要 物資都好重要！！
所以我地一定要好好珍惜！
最後多謝大家嘅付出

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

8.5 全城三罷
推

白痴 膠撚過雨傘

同埋 唔撚好再買公仔麵同杯麵
其實手足 拎劵已經足夠要佢想要嘅野
一黎哂位 無位裝
二黎又要搬黎搬去

你唔好同我講想買比佢當場煮

推

嘩 好撚認同

真係想人喺條街放火煮食咩

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

究竟邊個group搞架？ 好撚on9
又話去前線派

P

8月5日 全城三罷！！
推呀！！

昨日已見到藍絲阿婆去物資站羅走幾排保鮮紙

當場屌佢嘛 藍絲嘅仆街一個都唔可以放過

晒氣啦,成班買贖罪券當抗爭
買啲裝拎俾義士真係太難為佢地